返工有咩好聽？ 有磚

1. 電台
2. YouTube (危險人物、艾粒新電視、雲海、恐怖熱線、子華）
3. 土豆 (舊既商台廣播劇、艾粒劇場）

大家仲有無其他野聽

買CD rip落手機聽

早霸王 口水

早霸王都好d，口水好悶

唔想聽歌

皆大歡喜，淨聽聲

上YouTube 乜都聽